[
  { "question": "Gai de la nuit", "answer": "Might" },
  { "question": "Technique du dieu volant du tonnerre", "answer": "Minato" },
  { "question": "Kamui", "answer": "Obito" },
  { "question": "Kotoamatsukami", "answer": "Shisui" },
  { "question": "Détachement du monde primitif", "answer": "Onoki" },
  { "question": "Sceau dévoreur d'âme", "answer": "Hiruzen" },
  { "question": "Sceau de la mort du faucheur", "answer": "Minato" },
  { "question": "Izanagi", "answer": "Danzo" },
  { "question": "Izanami", "answer": "Itachi" },
  { "question": "Shuriken Tourbillonnant", "answer": "Naruto" },
  { "question": "Kirin", "answer": "Sasuke" },
  { "question": "Magatama de Yasaka", "answer": "Itachi" },
  { "question": "Dévastation planétaire", "answer": "Nagato" },
  { "question": "Dragon de bois", "answer": "Hashirama" },
  { "question": "Art ermite : Réincarnation inorganique", "answer": "Kabuto" },
  { "question": "Orbes de vérité", "answer": "Naruto" },
  { "question": "Limbo : Hengoku", "answer": "Madara" },
  { "question": "Danse de l’ouragan solaire", "answer": "Pakura" },
  { "question": "Poussière d’or", "answer": "Rasa" },
  { "question": "Miroirs de glace cristallins", "answer": "Haku" },
  { "question": "Maîtrise des flammes des ténèbres", "answer": "Hiei" },
  { "question": "Jagan", "answer": "Hiei" },
  { "question": "Annihilation instantanée", "answer": "Akuma" },
  { "question": "Marque du pourfendeur", "answer": "Tanjiro" },
  { "question": "Kagura de la danse du dieu du feu", "answer": "Tanjiro" },
  { "question": "Monde transparent", "answer": "Tanjiro" },
  { "question": "Éclosion de l’équinoxe", "answer": "Kanao" },
  { "question": "Art du démon sanguinaire : Hanagoromo cramoisi", "answer": "Daki" },
  { "question": "Style explosion", "answer": "Deidara" },
  { "question": "C4 Karura", "answer": "Deidara" },
  { "question": "Météorite noire", "answer": "Asta" },
  { "question": "Esprit de Zephyr", "answer": "Yuno" },
  { "question": "Paume croissante", "answer": "Yami" },
  { "question": "Tranche dimensionnelle", "answer": "Yami" },
  { "question": "Coup d’Avidya drapé de ténèbres", "answer": "Yami" },
  { "question": "Durcissement extrême", "answer": "Eijiro" },
  { "question": "Perméation", "answer": "Mirio" },
  { "question": "Désintégration", "answer": "Tomura" },
  { "question": "Glace et feu", "answer": "Shoto" },
  { "question": "Révision", "answer": "Kai" },
  { "question": "Infini : Rouge", "answer": "Gojo" },
  { "question": "Infini : Bleu", "answer": "Gojo" },
  { "question": "Infini : Violet creux", "answer": "Gojo" },
  { "question": "Technique des dix ombres", "answer": "Megumi" },
  { "question": "Transfiguration oisive", "answer": "Mahito" },
  { "question": "Flammes désastreuses", "answer": "Jogo" },
  { "question": "Maximum : Uzumaki", "answer": "Kenjaku" },
  { "question": "Parole maudite", "answer": "Toge" },
  { "question": "Sorcellerie de projection", "answer": "Naoya" },
  { "question": "Technique de ratio", "answer": "Kento" },
  { "question": "Fusil Gomu Gomu King Kong", "answer": "Luffy" },
  { "question": "Style trois sabres : Phénix 1080 livres", "answer": "Zoro" },
  { "question": "Jambe du diable", "answer": "Sanji" },
  { "question": "Force magnétique", "answer": "Kid" },
  { "question": "Libération ténèbres", "answer": "Teach" },
  { "question": "Capsule temporelle de glace", "answer": "Aokiji" },
  { "question": "Poing de magma", "answer": "Akainu" },
  { "question": "Pluie de lames lumineuses", "answer": "Kizaru" },
  { "question": "Soul Pocus", "answer": "BigMom" },
  { "question": "Hakke du tonnerre rugissant", "answer": "Kaido" },
  { "question": "Tranche atomique", "answer": "Atomic" },
  { "question": "Coup sérieux", "answer": "Saitama" },
  { "question": "Poing fracassant de ruisseau", "answer": "Bang" },
  { "question": "Explosion météorique", "answer": "Boros" },
  { "question": "Saut temporel", "answer": "Hit" },
  { "question": "Destruction", "answer": "Beerus" },
  { "question": "Instinct supérieur", "answer": "Goku" },
  { "question": "Big Bang Kamehameha", "answer": "Gogeta" },
  { "question": "Canon Garrick", "answer": "Vegeta" },
  { "question": "Grenade en enfer", "answer": "Piccolo" },
  { "question": "Canon de rayon diabolique", "answer": "Piccolo" },
  { "question": "Canon destructeur", "answer": "Tien" },
  { "question": "Poing du loup", "answer": "Yamcha" },
  { "question": "Disque destructeur", "answer": "Krillin" },
  { "question": "Explosion finale", "answer": "Vegeta" },
  { "question": "Absorption démoniaque", "answer": "Buu" },
  { "question": "Élégance démoniaque", "answer": "Muzan" },
  { "question": "Souffle de la flamme : Rengoku", "answer": "Kyojuro" },
  { "question": "Souffle du serpent", "answer": "Obanai" },
  { "question": "Souffle de la bête : Ruée des crocs", "answer": "Inosuke" },
  { "question": "Poing divergent", "answer": "Yuji" },
  { "question": "Transfiguration de l’âme", "answer": "Mahito" },
  { "question": "Effondrement proportionné", "answer": "Kento" },
  { "question": "Boogie Woogie", "answer": "Todo" },
  { "question": "Extension de domaine : Vide illimité", "answer": "Gojo" },
  { "question": "Extension de domaine : Sanctuaire malveillant", "answer": "Sukuna" },
  { "question": "Rugissement du dragon de feu", "answer": "Natsu" },
  { "question": "Armure de la roue céleste", "answer": "Erza" },
  { "question": "Conduite de l’ombre", "answer": "Rogue" },
  { "question": "Poing de fer du dragon de feu", "answer": "Natsu" },
  { "question": "Rasengan", "answer": "Naruto" },
  { "question": "Chidori", "answer": "Sasuke" },
  { "question": "Kamehameha", "answer": "Goku" },
  { "question": "Getsuga Tensho", "answer": "Ichigo" },
  { "question": "Detroit Smash", "answer": "Izuku" },
  { "question": "Bankai: Senbonzakura Kageyoshi", "answer": "Byakuya" },
  { "question": "Amaterasu", "answer": "Itachi" },
  { "question": "Gomu Gomu no Red Hawk", "answer": "Luffy" },
  { "question": "Final Flash", "answer": "Vegeta" },
  { "question": "Hiken", "answer": "Ace" },
  { "question": "Special Beam Cannon", "answer": "Piccolo" },
  { "question": "One For All: Full Cowl", "answer": "Izuku" },
  { "question": "Boomerang Flower", "answer": "Yuno" },
  { "question": "Anti-Magic Slash", "answer": "Asta" },
  { "question": "Thunder Breathing First Form", "answer": "Zenitsu" },
  { "question": "Water Breathing Tenth Form", "answer": "Tanjiro" },
  { "question": "Black Flash", "answer": "Yuji" },
  { "question": "Infinity", "answer": "Gojo" },
  { "question": "Fox Fire", "answer": "Kinemon" },
  { "question": "Red Riot Unbreakable", "answer": "Eijiro" },
  { "question": "Stone World Revival", "answer": "Senku" },
  { "question": "Spirit Gun", "answer": "Yusuke" },
  { "question": "Dragon of the Darkness Flame", "answer": "Hiei" },
  { "question": "Heaven's Door", "answer": "Rohan" },
  { "question": "Zangetsu Slash", "answer": "Ichigo" },
  { "question": "Rei Gun", "answer": "Yusuke" },
  { "question": "Hellfire", "answer": "Endeavor" },
  { "question": "Explosion", "answer": "Katsuki" },
  { "question": "Gale Palm", "answer": "Fuu" },
  { "question": "Bakudo 99", "answer": "Sosuke" },
  { "question": "Susanoo", "answer": "Madara" },
  { "question": "Indra's Arrow", "answer": "Sasuke" },
  { "question": "Flying Thunder God", "answer": "Minato" },
  { "question": "Eight Gates Release", "answer": "Might" },
  { "question": "Shinra Tensei", "answer": "Pain" },
  { "question": "Bijuu Bomb", "answer": "Kurama" },
  { "question": "Red Lotus Palm", "answer": "Tenten" },
  { "question": "Clone Jutsu", "answer": "Naruto" },
  { "question": "Meteor Strike", "answer": "Madara" },
  { "question": "Zero Gravity", "answer": "Ochaco" },
  { "question": "Sand Coffin", "answer": "Gaara" },
  { "question": "Cursed Speech", "answer": "Toge" },
  { "question": "Ten Shadows Technique", "answer": "Megumi" },
  { "question": "Idle Transfiguration", "answer": "Mahito" },
  { "question": "Kitsune Illusion", "answer": "Kurama" },
  { "question": "Shadow Possession", "answer": "Shikamaru" },
  { "question": "Destructo Disc", "answer": "Krillin" },
  { "question": "Scatter Shot", "answer": "Tien" },
  { "question": "Spirit Bomb", "answer": "Goku" },
  { "question": "Makunouchi Smash", "answer": "Ippo" }
]
  
